「撐消防集會」高層跪底，我地撐消防

是咁的，
今日消防比狗咬，
黑警又開槍，又圍毆
比人打完仲要比高層捉去照肺

不如搞個和平集會，
支持消防員

想問下邊個集會可以有勇武派？

開花支持好過

從來不分和勇

唉，佢哋呢啲就真係核爆都唔撚割

開哂全港消防喉支持

仲搞集會？依個星期訓左？

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

我只係拋磚引玉，
最緊要係我地撐消防

大家一人一信send去消防處聲援呢位消防員啦。

我寫咗封英文，請原諒小弟語文能力麻麻，勿見怪。你知啦近來真係太多嘢寫我都係用咗少少時間寫出嚟，希望大家改改佢又可以send多封英文。

Dear Sir/Madam,

I write to express my gratitude for the fireman from the vehicle F328. At around 1900 on 2/11/2019, F328 was attacked by the riot police as seen in a video, the fireman reacted promptly and inspected the damage of the vehicle, meanwhile he questioned the police firmly yet clearly, which I consider as professional and appropriate since the behaviour of police recently became unpredictable and unreasonable. This fireman was courageous enough to confront them, risking being assaulted, in order to protect the property of FSD which was essential in carrying out rescue operations to safeguard the people in HK.
There is rumour about this fireman being punished by the department. I hope this is not true because he has done no wrong, instead, he took up the responsibility spontaneously without hesitation which should be appreciated.
Thank you for your attention.

Regards,

Xxxxxxx
A HK citizen

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

1

笑撚咗
你咁搞班消防多得你唔少
要逐個逐個熄水掣

聽日主題：撐消防！

其實好多狗好憎消防，
唔明點解佢地咁受人尊重，
自己就過街老鼠

黑警怒屌消防

黑警你地對唔對得住為你而死嘅消防呀？

推

其實我覺得可行
拉攏更多人企係我地呢邊既野都值得做
況且消防呢啲職業都真係好值得尊敬

戴番個頭盔先：
但大家都唔好忘記之前popo點樣借消防名義開路
清rb同831事件消防點回應市民

唔集會

順手推一推

記者救護消防感謝祭

支持 特別係之前係金鍾海富幫手救手足果兩位消防

試下撐消防然後開TG呀!

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

去各區消防局寫支持memo好過啦

唔攪集會？想休息？
一係你攪次活動黎睇下

Push

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

消防員 唔係under 警務處既

支持

支持消防，睇你政府想點

我撐唔落 班消防淨係識畀人踩住 幾個月黎情況愈黎愈差

Support
感謝消防救護集會

支持

狗屋印左好多支持自己嘅野 真香港人係去支持消防員

要支持消防，順便投訴埋佢個on9上司

On9

有啲野心照啦
消防都係一半一半炸

搞得過
可以主題係撐盡忠職守嘅前線消防員及救護員
順便等班狗眼紅

好

感謝消防救護集會。佢唔批即係同消救割蓆

push

咪撚再搞集會
屌哂你地老母
次次有人被捕仲搞
咩叫be water

我反而覺得唔使
你撐完消防又唔多謝得你地
啲嘢又係唔係都要照做
倒不如等其他公務員領教下驚賊既橫蠻

消防哥哥

搞唔係問題
但消防自己點諗先
消防自己都唔肯撐自己
我地外人點幫佢

佢地只係做自己嘢
低調啲好

開花咪得？ be water 咪得？
搞集會最後變成點？
後生女女又被捉番去老強
後生仔仔被打 然後被自殺
個劇本loop 左成個月
識唔識經一事多一智
18區都有消防署
整連儂場多謝消防咪得

撐消防集會 +1

721 85 811 831 101

會唔會搞到消防內部更加高壓管理？

甴近平

平日夜晚搞嘅話都冇乜問題
暫時都未見喺呢個時候 有好激烈嘅鎮壓

消防員好慘，比畜踩到上心口，老細都唔幫拖。

想問下邊個集會可以冇狗？
冇狗未和平

送野食同果籃去每間消防局唔撚洗申請

唔批＝只準撐狗，不準撐消防

我buy
退一萬步講，就當消防99％藍
都可以：
1) 拉籠佢地鬆手少少
2) 杯鳩黑警

百利而無一害

樓主又想搞"和平"集會害人

人地都係提議出黎討論下，唔討論點決定？你使唔使態度咁差，你有意見咪講出黎，一黎就話人瞓咗

個人覺得消防入面得少部分係支持我哋

唔敢講 冇數據
佢地做返自己應該要做既野

支持，既可以表達對消防嘅支持，又可以幫佢地同黑警割蓆，一舉兩得

[機場]而家已經有一堆和理非唔怕被捕, 係時候試吓再搞機場

我態度差？
你追番post 啦
我無話人訓左
樓上態度又好好？
唔搞集會=休息？

係都佢地自己搞啦，我地參加啦，廢事自作多情
俾狗咬個個都未必黃架

今日大家送啲心意去消防局

唔知集會係咪好

但係拉一派，打一派係好

全部都係和理非
勇武自己行動，唔洗跟網上

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

又好

撐消防 反黑警
當然唔可以唔記得當初既主線任務

支持！！

6.16 應該最後一次？

撐消防

和平集會就不了，咪撚再講乜鳩一齊搞

想睇消防開救火車

作為公務員 支持我哋根本就係需要

要CONNECT晒非高層既消防
只要人夠多佢地高層就會驚
但消防其實好難出聲

Lm

集會係ok ge，仲要唔洗多人 兩千三千ok 有傳媒採訪就掂

其他地方繼續十八開花 閃電裝修

推 呢啲就做實事啦

曱由王=曱近平=甴近平
建制派=保皇黨=土共派

撐埋救護

勇武唔好跟住和理非呀

可以，但首先唔好放火

支持撐消防集會

g持

支持

幾時搞

聽到和平就嬲

和平唔係你單方面決定到架

推，即到

支持消防